領展其實算有良心 有心搞好香港商場

好多街市都好乾淨 又有冷氣 又唔會好cheap咁

又多唔同類型商鋪 商場廁所都好乾淨

窮鬼租唔到就唔好搞生意

諗盡點賺錢 冇人情味

青衣個街市幾正

屋企商場唔同出面零售商場
唔應該邊個比得起就租比邊個
而係要切合屋邨居民需要，每樣都有d
依家領展場想搵間文具店都難
買支筆都話要去書局無印

領展有良心 真係好少聽到人咁講

要幾痴撚線先講得出出囗 ？

多數商場都有千年史定千年蟲既文具舖 ，係得意d多幾個公仔，都係文具

房署年代啲廁所
成地濕晒
長期無紙巾
廁格4個封淨1個
洗手盆細水長流

以前屋村商場
茶仔粥麵鋪樣樣有
價錢平點又好食
而家淨係麥記大家樂快餐

而家賣左比領展
領展咪租比國際學校
又租比幼稚園
將d路封晒

房署做好啲咪唔洗蝕住賣囉

講到尾都係正苦仆街
養一大埋公務員都係垃圾

做生意係咁 佢無提供最好環境就話姐

你都鳩

On9
只識睇埋d咁表面既野

窮撚？

香港良心
度度都搞得咁靚唔知有冇錢賺架呢

係咪領展高層
因為貴租搞到無晒好多平靚正舖頭
你個商場幾靚有撚用

利申 住青衣

同意

香港係國際大都會
無理由仲開埋啲屋村細鋪

最撚憎d街市污穢

咁你要搵個有錢男朋友

攪好啲商場你估無償架？
咪又係要啲租戶喺租金度貼番
最後咪又係你荷包出血俾多啲

的確翻新咗之後，衛生良好咗同有冷氣
但係有冇必要將屋邨商場變咗高檔商場，冇嘢呀

鄭大奸

高檔少少姐

正路做法 唔加你就驚啦

群魔亂舞

賺錢係原罪

假膠五毛垃圾撚
乜春都貴呀 屌你老母
多錢都唔係fing係呢到啦

我開？ 屌我做咩 無錢咪唔好撚買 你唔買實有人買 而且街市都唔係好貴 差少少

仲放個琴係度 充滿文藝氣息
一彈個個望住 威曬

再睇返以家舊式垃圾商場 話就話平 但又柒又少人 拍鬼片咁

又多唔同類型商鋪

你地繼續屌
我買多幾手領展

連登仔個個都係呀婆呀伯黎，專去舊街市執平貨。 日日去小店坐

所謂小店撚有生意咩 執柒左佢算啦 根本領展就係唔想留堆垃圾係到

屋邨街市就係要夠cheap
整到成個citysuper咁把撚

希望領展進軍北河街街市

成堆小店賣黑心野無人知